[
    {
        "randomId": 386
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagenze amahanga, Simbona igiti gikora idosiye",
            "option_1": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_2": "Ikaramu",
            "option_3": "Umwijima n'urumuri",
            "option_4": "Imbwa mu masinde",
            "correct_answer": "Ikaramu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Dore mukara yateye ku irembo",
            "option_1": "Igisheke",
            "option_2": "Amase",
            "option_3": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_4": "Kwatsa mu ziko",
            "correct_answer": "Amase"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abana banjye bambaye ibisa by'ibitambaro",
            "option_1": "Umugono w'ishashi",
            "option_2": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_3": "Kwatsa mu ziko",
            "option_4": "Umuzi w'urutare",
            "correct_answer": "Imyambi y'ikibiriti"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Imyuko yo kwa Mahanga iruka umuriro",
            "option_1": "Agasongero k'inzu",
            "option_2": "Imbunda",
            "option_3": "Ikawa",
            "option_4": "Agatsinsino",
            "correct_answer": "Imbunda"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ayii",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Akaguru gacumbagira",
            "option_3": "Umuyaga mu muyange",
            "option_4": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "correct_answer": "Umukecuru wataye ikijigo cye"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Giteye isusumira",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Akanyugunyugu",
            "option_3": "Inkombe z'uruzi",
            "option_4": "Uruzi",
            "correct_answer": "Uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Hakurya mu bihuku",
            "option_1": "Imvura",
            "option_2": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Amapapayi",
            "correct_answer": "Ibizu bitagira abantu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera uruhehe rudatokorwa",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Agahinda k'inkumi",
            "option_3": "Sida",
            "option_4": "Umunyereri",
            "correct_answer": "Sida"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mutumbagira wa Rujugira",
            "option_1": "Isahani yaguye ingese",
            "option_2": "Umunyeshuri",
            "option_3": "Imisozi",
            "option_4": "Umwumba w'insina",
            "correct_answer": "Umwumba w'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Banterere anyuze aha",
            "option_1": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_2": "Urusenda",
            "option_3": "Ibinono by'inka",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    }
]